去商場屙屎前記住睇有冇廁紙

今晚實有好多賤種去偷

個D砂紙黎…抆到肛裂既

仲去商場廁所

商場d廁紙
用咗分分鐘污糟過唔用

公廁廁紙勁多菌
呢個時勢仲偷返屋企用我真係恭喜你

冇人叫你咁大力，同埋好薄好窄，
係企一次用4格，係商場要10格

唔用D力點抆乾淨呀